/**
  * Siphon SIP-VoIP for iPhone and iPod Touch
  * Copyright (C) 2008-2010 Samuel <samuelv0304@gmail.com>
  *
  * This program is free software; you can redistribute it and/or modify
  * it under the terms of the GNU General Public License as published by
  * the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or
  * (at your option) any later version.
  *
  * This program is distributed in the hope that it will be useful,
  * but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  * MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the
  * GNU General Public License for more details.
  *
  * You should have received a copy of the GNU General Public License along
  * with this program; if not, write to the Free Software Foundation, Inc.,
  * 51 Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301 USA.
  */

/**
  /* Korean Localization by Youngjin Park <parkyj@gmail.com> 
  */

/* Siphon */
"Numpad" = "숫자패드";
"Favorites" = "즐겨찾기";
"Recents" = "최근통화";
"Voicemail" = "음성 메시지";

/* PhoneView */
"Create New Contact" = "새로운 연락처";
"Add to Existing Contact" = "기존 연락처에 추가";
"The Wi-Fi network is unavailable!" = "Wi-Fi 네트워크에 연결할 수 없습니다!";
"The SIP server is unreachable!" = "SIP서버에 접속할 수 없습니다!";
"You must enable Wi-Fi or SIP account to place a call." = "통화를 위해서는 Wi-Fi에 연결하거나 SIP계정이 필요합니다.";
"Cellular call" = "셀룰러 통화";

"Connected" = "연결됨"; /* 200 */

"Bad Request" = "잘못된 요청"; /* 400 */
"Unauthorized" = "권한 없음"; /* 401 */
"Payment Required" = "요금 청구됨"; /* 402 */
"Forbidden" = "접근 금지"; /* 403 */
"Not Found" = "찾을 수 없음"; /* 404 */
"Method Not Allowed" = "메소드 허용안됨"; /* 405 */
"Not Acceptable" = "수락할 수 없음"; /* 406 */
"Proxy Authentication Required" = "프록시 인증 필요"; /* 407 */
"Request Timeout" = "요청시간 초과"; /* 408 */

"Service Unavailable" = "서비스 불가능"; /* 503 */

"No Microphone Available" = "사용 가능한 마이크 없음";
"Connect a microphone to phone" = "Connect a microphone to phone";
//음성 메모를 녹음하려면 마이크를 연결하십시오.

/* OK */
"OK" = "확인";
"Cancel" = "취소";

/* Intro page greeting */
"Press the Home button" = "홈 버튼을 누르세요";

/* Intro page greeting */
"Siphon requires a valid\nSIP account.\n\nTo enter this information, select \"Settings\" from your Home screen, and then tap the \"Siphon\" entry." = "Siphon은 유효한\nSIP계정이 필요합니다.\n\n계정정보는 홈 화면의 \"설정\"버튼을 선택한 후, \"Siphon\"탭을 선택하세요.";

/* Call View */
"Answer" = "받기";
"Decline" = "거절";
"End call" = "통화종료";
"Small end call" = "통화종료";
"Hold Call + Answer" = "대기통화";
"End Call + Answer" = "종료후 통화";
"Ignore" = "무시";

"calling..." = "통화연결중...";
"call ended" = "통화종료됨";

"Hide Keypad" = "키패드 숨기기";
"mute" = "음소거";
"keypad" = "키패드";
"speaker" = "스피커";
"add call" = "통화 추가";
"hold" = "홀드";
"contacts" = "연락처";

/* Recent calls */
"Recent Calls" = "최근 통화";
"Missed Call" = "부재중 통화";
"Clear" = "삭제";
"All" = "모두";
"Missed" = "부재중";
"Clear All Recents" = "통화기록 삭제";
"Unknown Caller" = "발신자 불분명";
"Unknown" = "알수없음";
"Incoming Call" = "수신통화";
"Outgoing Call" = "발신통화";

"Settings" = "설정";

/* Voicemail */
"Voicemail Number?" = "Voicemail Number?";

/* SIP */
"\nTo correct this parameter, select \"Settings\" from your Home screen, and then tap the \"Siphon\" entry." = "\n이 값을 변경하려면, 홈 화면의 \"설정\"버튼을 선택한 후, \"Siphon\"탭을 선택하세요";
"Invalid value for Local Port (expecting 1-65535)." = "잘못된 로컬포트입니다.(범위 1-65535).";
"Invalid value for RTP port (expecting 1-65535)." = "잘못된 RTP포트입니다. (범위 1-65535).";
"Invalid value for username or server." = "사용자 이름이나 서버가 잘못 입력되었습니다.";
"Invalid value for server parameter." = "서버값이 잘못 입력되었습니다.";
"Invalid value for timeout (expecting 1-3600)." = "시간초과값이 잘못 입력되었습니다 (범위 1-3600).";
"Invalid value for proxy parameter." = "프록시 설정값이 잘못 입력되었습니다.";
"Error adding new account." = "새로운 계정 입력시 에러가 발생하였습니다.";

